有冇巴打對免疫治療PD-1有認識

嚟緊家母會用pd-1加標把作為治療，有冇巴打身邊既人用過成效如何？

希望幫到你